[扮工動物園] 我們尚未成功之星期一

香港人仍需努力~

好耐無見大家啦

真係好耐~~耐到...

我覺得你個名好熟..而唔記得你係邊個~

去上年8月去韓國果個巴打啊

hi

記得你好後生

早

即係...你而家晌韓國?

早杯~

早~~~巴打新人?

係就畢業

唔係果次係旅行

平時宜段恰緊眼訓...

大家早

番工悶到

振作啦

冇野做

me too

楝樑

好似有印象又好似無印象~~~

我好多嘢做~~

而且腳底好痛

你想忙定悶?